[創意圍欄] 一百個國家國旗鋪滿地

係驚察前面鋪幾行，理得佢速龍定乜春
佢地一衝，踩過堆國旗，第二日國際頭條張相就好睇了

急要各國國旗，共一百至二百支。

有創意

覺得會引起其他國家嘅人反感
只係出一時位而已，無實際作用
香港人就話無歸屬感唔care國旗
人地未必咖嘛
盞俾人當小學雞

拎人地國旗出黎玩？

燒支那旗好過啦

你將人哋嘅國旗鋪喺地 有冇諗下佢哋會屌埋你

冇錯,就算拎都一定係支那/香港旗
攞其他唔關事既國家出黎盞俾人屌
成件事就錯撚哂

用支那五腥旗比佢地踩

知錯了 拎中國國旗 ok ?

你咁做會令到成件事膠化, 柒到咁都做自己有無諗過

認真, 唔好玩其他國旗
最好都唔好攞殖民地旗,要攞就攞區旗!
因為區旗先係黑警守護之物!
係玩就要黑警踐踏自己守獲支旗先黎捉我地!
同時俾人影到黑警踐踏洋紫荊旗，報紙寫到"香港政府自我毀滅特區管治"，咁先好睇!

知啦知啦， say sorry okay?

欣賞樓主努力諗辦法
呢個尋日都見到有人講
但風險係俾啲媒體影到會以為我地愛支病
同埋主要係啲黑警都唔怕支旗唔會因此而有顧慮，放慢腳步，媒體報導出嚟都唔會有幾大noise造到你想要嗰種效果

樓主 創意抗爭堅係好事
今次柒左唔緊要 再brainstorm下

我淨係要佢地衝出黎踩旗張相 比報紙佬用

咁鋪5星旗得唔得

個人意見唔好攞中國國旗
到時D投共媒體可以寫你係支持修例
同埋今次係反送中，你攞住中國國旗叩叫反送中都柒啦，外國人都唔知你做乜鳩

用抽氣扇旗, 唔鋪地拎黎舉係前面都得, 等班狗噴椒落去

其實咁樣先有戲劇效果。